[2018] 你心目中的 K-POP男團排名

我認為:

1線(神枱級): TVXQ, Super Junior, Bigbang, 神話, H.O.T.
1線: SHINee, 防弹少年团, EXO , JYJ
2線頭: Highlight, Winner, BTOB, Got7, Wanna one
2線中至尾: B1A4, Block B, Teen Top, Ikon, VIXX, Cnblue, Seventeen, B.A.P, infinite
3線: Monsta x, 2pm, U-KISS, FT island, Boyfriend, Mblaq, Nu'est w .......

垃圾都有排名

啲線都幾多錯漏
無nct
w1二線
17二線中尾

beast/highlight

VIXX同BTOB調位啦

17二線頭

cnblue都咁後

佢地走左下坡好耐了

咩垃圾

sor, 我完全遺忘左nct既存在，你認為nct應該放係邊?

有冇補充?

Cube家族情意結：Highlight 同 BTOB

點解冇PENTAGON?

新團?咩來頭?紅嗎?

U-Kiss實力真係好好 奈何韓國已經好少人識
好在依排有Jun搵多啲新飯

FTisland CNBLUE值得更高
呢type太少

大部份神檯級唔使再分咩線，已經同其他唔同級數

冇睇過傻仔舞？

新團N flying都係呢type

未聽過 link?

Straykids

真係好似一班傻仔
現今的團怎麼都亂七八糟，果然搵食艱難...

無人屌殘體？

想當年亞歷山大同東澔都好受同學仔歡迎

你認為屬幾線?

三線都無

GOT7邊有二線頭 起碼落番級
BTOB都係 不過就好GOT7小小

我都覺XD
一日到黑都係Jackson Jackson Jackson.
想當年Dreamhigh2 既JB同珍榮都叫做有人氣,依加即頭好似冇乜影

所以諗諗下我正式宣佈Got7下降至2線中至尾!!!

其實韓國都好多樂隊組合,但身為偶像要顏值高同有實力,魅力,樂隊黎講要附合以上條件似乎真係得Cnblue & FT island, 當然要夾埋timing
近年有大公司JYP推出既Day6, 但個人覺得真係一般, 冇咩吸引力可言, 唔太識欣賞

ching你咩事
唔好搞搞震

仲有day6 另外winner ikon 都值得提

Btw見到ukiss都打個突 遺跡都上榜

好想佢地cb

haha
其實我仲想打埋Ze:a，但帝國之子真係失左蹤好耐，所以費事打上去
Mblaq都半解體，我又打左出黎，柒左

冇水晶男孩

其實vixx 係泡菜幾紅
點都有二線頭

sor 我忘了，但你認為應該歸類為幾線?
應該不是神枱級吧?

Pentagon
Wanna One

pentagon都冇

got7勁過ikon

起碼二線頭啦大佬

其實bts都上左神枱

EXO其實都應該上神枱 四代第一個跑出 BTS爆紅前音源同銷量都創新高
2PM有咩理由未上神枱啊 當年紅到傻 Again & Again到Hands up首首經典
利申:Hottest

首先EXO 含住金鎖匙出生喎，如果4位中國成員唔走依加真係神枱啦!
同埋我認為EXO既感染力親和力等等方面真係唔夠佢地d師兄黎。

BTS我有聽佢地d歌，今次回歸覺得主打一般(個人口味)覺得以前正d，但未認得哂d成員，淨係識柾國，所以唔方便評論。

2PM的確唔應該係三線咁低，講聲sorry先，但唔知佢地服完哂兵役可唔可再繼續走落去?定係步2AM後塵?

利申:中立歌迷

2pm點算神檯級
就算全盛期都坐唔穩一線
純粹係叫做紅過既團

我冇講過2pm係神檯級
我係講唔應該係三線咁低

又唔使sorry既 討論下姐
BTS真係爆紅之前d歌正好多 到Run打後不了

唔知大家有無留意 前排有韓國網民整咗個每年揀3個代表到kpop既團體
09-11 2PM都有份

請問有冇link
想了解下韓國人既睇法

請問屬於幾線?